好擔心連仔比人清算

無左連登仲有邊到可以聚集咁多同路人

聽講連仔畀人請咗去飲咖啡